由於狗方開始內訌，出現借故攻擊同袍，不同區不同袍做法開始盛行，務求製造混亂場面不惜對同袍攻擊。

狗咬狗
聽早抖

推